# Ejercicios For 

1. Escribir un programa que muestre en pantalla los numero del 1 al 100 
2. Escribir un programa que muestre en pantalla los numero del 100 a 1 
3. Escribir un programa que muestre el abecedario
4. Escribir un programa que muestre la tabla del 6
5. Escribir un programa que muestre la tabla de un numero ingresado por el usuario
6. Escribir un progrmaa que muestre una semi piramide de numeros 
7. Escribir un programa que escriba un cuadrado de 4x4 de asteriscos 
8. Escribir un programa que escriba un cuadrado de n x n de asteriscos (n ingresado por el usuario)
9. Escribir un programa que muestre por pantalla la suma de n numeros (n ingresado por el usuario)
10. Escribir un programa que muestre por pantalla la multiplicacion de los numero pares en un rango (el rango ingresado por usuario) 
11. Escribir un programa que muestre por pantalla la suma de los primos hasta n (n ingresado por el usuario) 
12. Escribir un programa que muestre todos los divisores de un numero n (n ingresado por el usuario) 
13. Escribir un programa que me muestre el factorial de un numero n (n ingresado por el usuario) 
14. Escribir un programa que me muestre todas las cifras que tiene un numero 
15. Escribir un programa que me sume todas las cifras del numero 
16. Escribir un programa que me muestre cada una de las letras de una palabra

